[TTV] NS 牧場物語 重聚礦石鎮

腳踏實地咁賺錢感覺真好